政權最畏懼嘅，係公民面對打壓，依然毫不畏懼

我地講好咗，八一八後，不分和勇。
我地唔係和理非，我地唔係勇武。
我地係香港人。
面對強權打壓，依然毫不畏懼嘅香港人。

我會繼續記住由612到而家，有幾多人受傷，被捕，以死明志。
我會繼續記住政權有幾不義。
我會繼續記住煲底嘅約定。
人生而自由。每當我想起依一句話，就會有無窮嘅勇氣。
我希望大家都可以繼續勇敢面對。
最後一戰仍未到來，寒冬仍未過去。
我地香港人，繼續結伴同行。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
八一八後，不分和勇。
香港人加油，萬事小心。

自推十次
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
八一八後，不分和勇。
香港人加油，萬事小心。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
八一八後，不分和勇。
香港人加油，萬事小心。

一個都不能少

推

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

831 is NOT ENDGAME

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel